Trump安插「列寧主義者」入國家安全最高級別會議

特朗普與特恩布爾通電話時，班農（右）與國家安全顧問弗林在旁。美聯社

特朗普改組國安會 安插親信

備忘則指示重組白宮國家安全委員會和國土安全委員會，稱要加強美國對網絡安全的應變能力，特別安插總統首席智囊班農入國安會最高級別的定期會議，跟國務卿和國防部長看齊，顯示班農的地位更上一層樓。

Steve Bannon接受媒體訪問時曾說自己是「列寧主義者」，因為「列寧想要摧毀國家體制，我的目的也是如此。我想要推倒一切，摧毀今日所有的建制。」

想推倒一切，摧毀所有建制既人
地位同國務卿國防部長看齊